「 藍奕邦非藍，黃翠如非黃」 下聯係乜野？

發條蛋非法

何君堯非君，何俊仁非俊

利申 9up

Ou非u

也許蕭正很藍

李斯

浸中非中